經過左四個月，跟本港豬個核心價值就係返工，點解仲會有人叫留返聽朝先搞

聽朝搞想班手足又俾返工撚當住直播俾人狂屌？

有乜就今晚搞！